我想冥想但做唔到

近排心煩意亂，上網睇到冥想可以幫助人平復情緒，所以好奇想試。冥想過程係好似叫大家注重呼吸，但係我想講我鼻塞好嚴重....一邊鼻吸唔到氣就好燥底，成個冥想過程就變得好奇怪....我可以點做😭

洗鼻通通佢先

塞左就用口

有冇試過吸毒？

鼻塞就用口呼吸

想知再講